遲啲買狗糧洗唔洗身分證

好擔心

派狗餅 派狗餅

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

如果前線一野灑啲狗糧過警察度 我會笑到仆街